今晚藍屍會喺黃大仙蓮龍牆斬人

朋友係黃大仙地區組織嘅人
手機消息，無法fc，希望到時大家唔好送頭，一定重狗

推

講大話死全家

起我底都知我係大仙人

求下大家推上熱門

up

連字都打錯好心你就收皮

push

有呢個叫法
你戇鳩？

..未聽過...

齋講連儂牆冇人知邊到，因為有幾個位都有
蓮儂牆係龍翔中心對出個位

運用藍絲恐怖主義反而仲有用攬炒
分分鐘騎劫埋港共個戰略部署

仆街，蓮儂先啱

收曬皮啦，次次有狗望住藍屍清場

Should be

仲係打錯

而家貼牆實在係太高危了
一係比狗咬一係俾人打
流動文宣la

昨日先經過有成牆文宣

蓮龍翔X10
屌唔係痴開嗰面

多謝手足

唔好正面交鋒，一定狗多過人

快閃都得嘅，痴幾分鐘即閃

p

所以今日真係空城計好過
但係驚藍屍會亂打路人引手足出去

鬥扮路人囉

咪撚沖出嚟柒啦

黃大仙200刀手？

到今時今日根本連儂牆已經係完全冇用兼好撚危險
根本就應該所有人得閒無事又貼下
去個廁所又貼下，唔好集中係一個地方
搞到對家撕唔切

條傻鳩肯定唔係仙人

直線，除非個朋友收錯風

推
可唔可以將呢個po置頂到夜晚？

尋日見到貼咗文宣係以前岳巴個位

反正都係消息
點解唔吹到去圍緊政總見膠官就送大禮?
既然藍營鐘意玩呢D
就玩大佢囉
送禮呢家野人人都鐘意
送到十八區所有藍營又點話

利申:良好市民
如果有狗睇完唔明唔緊要, 因為你係狗唔識講人話

如果預早通知有預備
藍絲點解會有錯覺打得贏

🔥

要刀手反包圍

收嗲啦

推下先

#26

#寶寶提醒

頭先蛋蛋直播有市民話班藍絲咁講：
今日樂富，聽日黃大仙、觀塘。
有人負責打，有人負責清理，有伸縮警棍，有車接送。

完全有組織有預謀，估計嚟緊連儂牆都會俾人搞。

尋日live

黃大仙狗同藍屍主場今晚

黃大仙蓮龍翔係確實地點

手足小心

冇錯
食風啦屌佢老母

引蛇入洞。

妝炎煨

幫手推

等班為所欲為亂打人啦，將班狗所作所為踢去外國當恐怖分子

c

置摠到夜晚係無可能的

有幾多個刀手？黃大仙邊座山落黎？

擺上黃大仙tg?

盡力啦一係黃昏開多次

你都戇鳩

慈雲山52座大老虎

更加證明警區指揮官有動機CALL 黑社會殺手足

我係打錯個翔字，個蓮字真係冇打錯
黃大仙蓮龍翔係龍翔中心對出嗰個痴牆位
唔知道就唔好衝出嚟柒啦

好

.....鳩少陣得唔得

我覺得啲牆拆得咁快係得2～3隊 core member 做
只要清咗呢班人應該可以除其中一個大患

叫班藍絲上黎慈雲山
慈雲山人招呼佢班仆街

又吹on9風

條長毛一定係主力嚟幾次樂富出事都有佢份
荃灣又有拆過

又鳩拉，傻閪

而點解永遠藍絲做野前會一大班人收到風

策劃者係警頭自然狗隊一定知個計劃. 黑幫都應該知
怕斬錯自己識的人班人又會散開

散多幾層自然人人知

幫推

聽日如果無你就死全家?

慈雲山除咗中央之外大部分露天地方都係空投區

你都幾柒

叫區議員報定狗先 留對話紀錄

我爆得出叫大家小心，班藍屍收到風咪潛，咁咪大家都安全
你個腦呢柒頭

通晒天佢仲會黎？

黑警都通知佢地避一避啦⋯⋯

認同

推，總之大家小心

大家係咪唔記左監警會份報告？

咁咪好囉大家都安全

扮藍絲

飢餓遊戲
警畜參加嗎

鑽石山天橋朝朝都係得一個阿伯係到清，好勤力

每次都係晚晚見

一直都係
黑警收晒風
咪即係721

啱呀
仲要好多盲點有得玩air drop
要track 都好難track 邊個空投

埋定痕粉。

而家班弱智藍絲同黑社會冇分別一樣打完斬完人可以慢慢離開現場冇後果，手足真係唔好同班黑社會硬碰硬
唔好捉佢地落單私了啦，太危險

一開始的BE WATER去左邊
明知對家警頭吹雞斬人仲去

做事唔好為感動自己,而係要考慮回報

有香港人的地方就有連儂, 你凌晨唔好搭𨋢落幾層貼已經係
死物從來唔重要,唔好成日當係宗教聖地

講得啱
唔好拘泥於同一到

得啦搬埋你全家出黎 聽日就知啦 星期日就母親節了

開拖

通常吹得愈大愈無料到
如果怕就帶定工具自衛同開住錄影影底對方犯案過程
準備私人檢控同賠償

同我地大仙子民宣戰

收皮啦P牌死臭閪

總之大家要咖啡跟身，隨時請人/狗飲！

聽日會跟進你家人情況

黃大仙人就知

為咗避免再有傻仔衝出嚟柒
我pin咗了

其實點解要同佢地硬碰 全人都帶文宣貼一貼自己區即走咪得囉

強烈建議譚香文死守連儂

所以希望手足唔好送頭，由得佢地斬空氣

今次係深哥誠哥偉哥定祥哥

巴士都唔錯

有無賓仔錄音先

鳳德橋今晚會唔會有事發生

real?

Be water！

推巴打我認得你

Pish

Push

不嬲推呢個

人地都係等你人丁單薄先出手
你都可以裝個局陰返佢地

歡迎上嚟 一嚟空投ready

龍翔中心嗰邊真係呢個名
利申大仙人

嗰個男人已經日日拆無人理佢

都冇嘢比佢拆

希望手足唔好送頭
等天滅支共

真係收到風

多謝你黃昏會出多次，到時再推ok？

係咪斬完警察又護送離開 跟住抓曬被斬嗰啲

仙人驚佢老味 夠薑佢哋聽日去荷里活

劇本

藍屍黑警一定夾好晒幾時做野
睇住幾時邊到有狗車啦
一出事班黑警就會衝晒出黎護住班藍屍

十面埋伏還拖啊！！

唔使爭拗字體啦！ 堅定流今晚落場睇吓咪知囉

聽日肯定成堆狗老實講個搞手出完聲明我都唔想去

嗰個男人係單支做嘢喎！ 應該唔係同嗰班人一齊

屌過幾次不過佢成隻um春咁

有狗就返屋企囉

流浮山刀手

打返佢轉頭

屌你老母，藍絲黑警一定有報應

分分鐘提早56點

放工時間唔會掛

咪又係吹水

會唔會係幾個月前搞過慈雲山嗰班
諗返起好似有單咁嘅嘢

中秋之後嗰班好似係純支那人
呢班應該係本地藍到黑

識閪咩你返去抆屎啦戇鳩仔

手足頂住

放工時間又點，有幾多個見到咁多人係會幫手
最多咪出聲屌鳩藍屍

人地真係咁叫
咪衝出黎柒啦

更應該再係樂富貼 但唔一定要係同一個地方

蓮龍翔

不過我唔會話你嘅 知你好有心

狗就係藍屍

知我有心就推一推啦please

流浮山刀手 又吹水

我p牌

藏定工具先

光復香港睇黎失敗左
中共會派人落黎清埸
手足乖乖地番起屋企唔好出黎

應該唔會
一陣唔覺意打傷左啲大sir/退休高層既人就出事

但被人清走晒d 文宣
剛經過

見過有啲P牌唔會自動帶不推

每次見到有充滿力量

班藍友都on撚9 講晒啲計劃俾公海聽
同大西北臭雞護士一撚樣

不過都叫咗啲議員嘅

開拖囉屌 仲等

記得死出嚟

仲有我最鐘意飲雀巢咖啡

會心微笑

淨係係現場咀炮同佢地理論果D可以去安全地方先.....唔係既話你只會係被打同被捕

港島區手足快閃連儂

番工前會望望個牆，有文宣會好開心

多極咪又琴日個40個，黃大仙街坊求其搵200個落去，班藍屍仲夠膽斬咩

慈雲山幅牆乜都清哂好耐啦

有狗

流浮山

好撚煩
呃你有錢？

落咩 樓主就係叫人小心，你落去做乜鳩，落去同人玩黑社會互劈？

禁好揪，好呀今晚見

岸卅廿

琴日經過已經係

唉，而家點斬都無用

人哋根本就捕你捕成晚

痴邊都唔知啦，最多咪出多幾架狗巡

朋友係___地區組織嘅人
手機消息，無法fc，希望到時大家唔好送頭，一定重狗

單係呢個
成個Post就有推嘅價值

唔止黃大仙，係全港18區
唔好硬碰硬

你係咪要我自爆埋？

互相起下底咪知邊個鬼囉柒頭

多謝巴打

be water

收皮啦五毛狗

我知啊
大家小心

好呀， 今晚見！

不嬲己經有貼紙師計劃
但又唔係完全冇用嘅
只係真係好危險

推 咁今晚就去打藍絲狗先
忍左手好耐

只能夠話小心

唔好啦，肯定班狗黃雀在後

今時今日仲未變黃既畜牲點會因為你貼既野動搖到
唔打柒你都偷笑啦
根本而家文宣得返國際線係真係有影響力
連儂牆已經淪亡鬥氣工具
「你咁鐘意撕咁我再貼多D囉吹呀」咁解

黃大仙既人要小心

有提升士氣作用，提醒作用，文宣作用。。。

埋位未？

蓮龍翔

重狗佢地就唔會郁手
郁得手既狗一定冇咁快到
佢地根本就唔會俾人拉
所以佢郁手既話可以打9佢
狗黎到拉你既，條藍屍都一定走唔甩
因為要告你傷人一定要埋佢出庭
到時點都係隻藍屍死

三位互毆
有冇睇逃學威龍

政府會話有恐怖主義，跟住周圍整智能電燈保障市民安全
跟住又23條

收到消息金黃大仙區議員會蒲頭睇住現場情況，死藍屍我吊你杏加橙

今晚藍屍唔會出現了，不過有藍狗

？

唔想知你打J
唔好講出黎

屋企人幾好嗎？

在哪裏